小心比班狗推入村前後夾攻

隔黎post有巴打影到白衫人已上裝，到時前有白衫後有黑警就仆得街
各位戰友小心